有冇人要k kwong chem note？？？？？？？？？？

me

Plz leave email

黎樂富拎可以嗎

3呀

係唔係下年/後年dse 如果今年考既話勸你唔好睇

可以
我今晚去樂富

ok 呀

電話幾號？

Telegram

Dse 定ce 定al?

我返去睇睇先應該dse

tg:hi1211111111